點解人傷心個時會想喊

次次都忍唔住喊 點解

因為眼睛想去旅行

眼淚的存在，是為了證明悲傷不是一場幻覺

關咩事。。。

講得好啱

喊完好好訓 訓左唔會傷心

通常俾人屈/嬲先會喊

最弊傷心到失眠

嬲既話我又好少喊。。

20咗成個幾月都未習慣

開心都會

係洋蔥 我落左洋蔥